有咩方法可以過左wechat個實名認證?

google搵大陸身份證個個都登記晒5個account 有冇其他方法?

死返上大陸問囉

冇啦 一定要上大陸 銀行幫搞
你想俾到錢 開通錢包 仲要有朋友幫你開通
好麻煩嫁